港版國安法懶人包｜波特王

多謝波特王簡為港人發聲
最後一句 "願榮光歸香港“😭

點解香港youtuber反而冇乜人講